[窮撚]如果戶主不同意，可唔可以有方法取消公屋戶籍

如題

推